投降了 要支持拜登 揮手區

拜登ho ball